如果騰訊業績未達預期d人會點講

預左架啦
早兩日大戶俾哂signal
今日開逃生門開得咁明顯你做咩唔走

兩批唔同人黎冇得咁比

業績就好就升股票咪好易玩?